極度懷疑林鄭係遊戲玩家，我哋只係data

大家玩一啲管理城市/國家既遊戲，玩耐咗應該就會開始搞事，或者沖啲奇怪既成就。

例如模擬市民會整千方百計玩死啲人仔
模擬遊樂園會整殺人機動遊戲
民主制度3 呢啲又會整死個城市

甚至可能本身就玩緊一啲害人為目的既遊戲例如瘟疫公司。

如果係咁就解釋到林鄭既行為，你做玩家會唔會用同情同對等既角度去睇啲遊戲data?(所以佢先當自己係神，自己做到幾on9都覺得自己岩哂) 你會唔會覺得有必要當data係人? (所以可以殺人唔貶眼)

free guy

我諗大部分離地統治者都係咁

玩你老味

成就解鎖:
倖存者 社會不滿度>50%，超過6個月沒被暗殺
瘟疫傳播者 令香港武肺傳播率達99%
極權社會 香港極權指數>80%

如果我解成就，應該會專攻呢啲要求，莫視其他指數(人權，經濟)。解完成就之後del save

唔想比林鄭del save